呢排精神壓力好大

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

加油我地會一直係度

感謝
而家都唔知擺個人喺邊好

1

而家全香港精神壓力都好大，你並不是孤單，但係我真係感受到呢三個月好似多咗幾萬個兄弟姊妹。

加油 我都好大壓力
日日訓係張床都想燒炭

暫時離開送中戰場，有大型和理非活動，就去叉下電

我明你呀 每日都好擔心佢又會出咩事

伯母病咗都關心你，因為係骨肉之親，佢希望可以support吓你，所以唔好覺得難受呀。得閒打吓電話同佢傾吓，佢可以放心之餘對你自己都會有幫助。

當然，上嚟開post傾吓計係絕對歡迎喇。

我都係去和理非咋, 但日日睇住d人對住鏡頭講大話好難受

呢排開始學煮野食, 個人忙下心情好d
同埋整完係有滿足感, 但我阿媽今日又有新野

我都有諗過自殺, 不過覺得自己仲有好多野未試過就唔會了

下晝同佢講電話

充實下個生活 個人冇咁空洞日子就會好過啲

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

休息下喇

Pray for you ...

Besides 不如試下揾社工或番下教會，真心可以有人支持下。我自己呢排心情都超差，年頭同女友散左，年中屋企Grandma 走左，工作都唔係太好，自己都番緊教會，起碼有人鼓勵下，如果你有興趣就 telegram 我。

TG: wing_donald

做多d自己鐘意做既野平衡下，
4點d大話會就無謂睇，
頂住，有咩事出聲，大把人幫手

唔信宗教, 以前返過教會, 有心

我都未諗到有咩要人幫手, 想搵人攬下

可以打攪我

有需要會呀

休息下.. 你健康真係唔穩定！
做住井底蛙一排啦
搞掂好自己先 各位！

周圍都局你睇新聞

全登人撐你

明既

你可以選擇轉台
覺得辛苦要抖下 發少場夢回氣先有力打未來既仗

好啦, 我會休息

加油香港人！！
有日煲底見！！

巴打，做下運動同食下甜野會有幫助
你情況唔算太壞，at least 你仲會上黎同上分享

本身怕肥戒左甜野
但呢排已經無戒照食

咁我覺得難受就會搵人講
我確定有抑鬱都第一時間同老細講, 老細講鬼佬開明好多
想盡快解決個問題呀嘛

食完都要做下運動
爆汗完會覺得心情好d
或者yoga都會令個人心情平伏返d

本來今日做...不過朝早知阿媽大陸出事心情就好差

上黎呻下啦 我同你情況有少少似
不過想問你有無失眠呀？

瞓係ok，今朝係突如其來
明明尋日仲好地地

今朝大陸親戚打嚟話阿媽又入左醫院
大陸醫院?

係，喺大陸醫院